De vergadering begon; en Harriet, glimlachend en blozend, en bang van niet haar houding en gelaat bewaren, presenteerde een zeer zoete mengeling van jeugdige expressie aan de vaste ogen van de kunstenaar.
